有幾on9先覺得自己可以同Citadel鬥

有幾on9先覺得自己可以同共產黨鬥

仲要改個咁嘅user name咪撚侮辱天琦啦仆街

同中共鬥 天真
我愛中國共產黨

你咁既名開啲咁既post 你知唔知醜字點寫

改username 做高達繽吧啦你

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
冒牌梁天琦
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

都話我係梁天琦.囉
-，-

樓主沖出黎柒有咩感受

咁叫武漢琦湖北琦囉

老鳳鍾意特登講明你係冒牌貨

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Stefan
(狗隻#279606)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

Deep state拖跌GME

咁我叫咁叫武漢琦湖北琦囉